190萬人，求你地出黎一人一票血債票償

從始建制收皮，自由Hi當道